牛丸你依家係唔係好撚驚

叫牛肺咪仲好

想睇瀨尿牛丸

紋曬身係到扮黑社會 痴線

一條好白白滑滑，另一個成身Hello Kitty比你都識揀啦，不過一腳踏兩船係仆街

得閒去附近行下先